求救 我同學好似有病

話說我地上星期去picnic 佢自己坐係個草叢到 跟住有人見到佢聽到佢話你地自己玩啦冇咗我都冇人知我唔見咗㗎啦 見到佢個條友走過去拍佢膊頭 佢好似突然間醒左 跟住佢講返佢完全唔知當時發生過咩事
喺琴日 我哋上緊堂嘅時候佢無啦啦發脾氣跟住老師就叫佢去廁所冷靜下 又有條友跟住佢去廁所睇吓發生咩事 跟住佢去廁所個條友今日同我講返話佢嗰時完全唔知自己發生緊啲咩事完全斷晒片唔知點解自己會喺廁所
係今日放學嗰時個老師問佢關於琴日上堂發生嘅嘢 跟住條友勁大力去砰門 個老師當堂嚇親 叫佢坐返去張凳度 過咗一陣個老師問返佢點解要咁大力砰門 佢又再次斷晒片完全唔記得發生咩事
好驚點算好

樓主有無病？

唔識隔行？

唔撚緊要 明就得 打得太急

轉校

帶佢睇醫生啦

佢一定唔會肯轉 佢啱啱指住老師威脅佢話唔好同佢老豆老母講 好撚驚

可唔可以隔行po多次 唔係好明樓主表達緊邊個失憶

[quote]
A:疑似有病嘅同學
B: 某人
C:某人
話說我地上星期去picnic A坐係個草叢到 B見到A聽到A話你地自己玩啦冇咗我都冇人知我唔見咗㗎啦 B走過去拍佢膊頭 A好似突然間醒左 跟住A講返佢完全唔知當時發生過咩事

喺琴日 我哋上緊堂嘅時候A無啦啦發脾氣
跟住老師就叫佢去廁所冷靜下
C跟住佢去廁所睇吓發生咩事
C今日同我講返話A嗰時完全唔知自己發生緊啲咩事完全斷晒片唔知點解自己會喺廁所

係今日放學嗰時個老師問A關於琴日上堂發生嘅嘢 跟住A無啦啦勁大力去砰門 個老師當堂嚇親
叫A坐返去張凳度 過咗一陣個老師問返A點解要咁大力砰門 A又再次斷晒片完全唔記得發生咩事

畀啲污糟嘢上咗身？

唔知

電影 butterfly effect